［反惡法 經濟戰］集思廣益 擠提有無得諗

我覺得除左612要去立會同佢死過、搵外國幫手之外
要係其他方面搞個政府
其實我無乜概念 之前有個巴打講過 唔知可唔可行
如果大家都係銀行拎返大部分/全部錢出黎 有無得諗

呼籲搞銀行犯法架巴打

之但係今日遊行完真係令人好不安
覺得香港好無前途
依家仲發現連燈有好多人諗住用財技去做抗爭
真係諗起都驚驚地
不由自主去咗ATM撳咗1萬蚊砸袋傍身
吖今日有成100萬人遊行
人人都好似我咁，銀行咪好大鑊